熱狗：唔好出街呀，躲喺屋企啦。你仲要成日戴罩呀，訓教沖涼都要戴呀，唔係既話會被感染架，增加香港醫療負擔架。

Jo Fung 點解可以唔帶口罩😷
平日街站職員已經無... 親身落街站都一樣

Patrick Wu 其實點解一定要人戴口罩

Kent Chiu 怕死唔好出街😀

Tom Ko
你戴住個罩都驚人唔戴罩，係你信唔過個罩定係你戴住個罩都驚？咁你係唔應該出街囉

Johnny Leung 你要戴口罩咪繼續戴囉，最好戴到落棺材添😂

Dennis Wong 有法例話一定要戴口罩？

King King Lau 無需要帶口罩

Samson Chiu 求鳩其開個新ac入蒞鳩up

Tim Tse 口罩唔係佢條褲，佢唔著褲出街你可以話佢。
個問題應該係點解要戴口罩，其實呢個問題你每日戴個口罩出街前都要問下自己。

Kent Chiu 問埋點解要著長袖恤衫，好野唔應該收收埋埋唔比人睇

Ko Cat 唔好出街呀，躲喺屋企啦。你仲要成日戴罩呀，訓教沖涼都要戴呀，唔係既話會被感染架，增加香港醫療負擔架。

Chui Chin Pang Justin 你唔出街，咪唔會中武漢感冒囉。

Man Sum Carl 你唔生存，就唔會中武漢肺炎😂

Eva Tam 做咩迫人帶口罩？
歪理
完

熱狗係咪已經放棄戴口罩？

好撚顛，火炭都唔戴

熱狗:

咁至少佢地聽老師話
好多熱狗fans網上屌人戴但自己都係戴

熱狗=義和團 個個都神功護體

講得好！

熱狗果種弱智唔係扮

戴口罩只係統治者的陰謀

熱狗: 公道

公道師鄭松泰

有銀離子,點使用口罩

點解熱狗要反戴口罩？？？

全民唔戴罩你估邊個最驚
零成本抗爭

我驚

好曲

啲熱狗妹唔戴罩係幾正

扮獨醒

想知老師有冇戴

老師唔出街的

寂滅中武肺啦